是咁的，有一日係街收到張傳單，自此踏上左我騎師王之路

一張傳單改變一生
夢想往往係遙不可及
好多人話發達既機會係馬會
我會話實現夢想既機會一直係馬會…

故？

操緊馬 今晚先繼續講

第一章
是咁的，我就係一個標準毒撚黎 平時都係睇下動漫睇下波 上下高登咁 做哂上述既野都知我就唔讀書嫁喇 考完會考都知自己應該al無望
平時打機班仆街仔一個二個都去返工溝女 全部都有異性冇人性 鴨 全部都係鴨 為左令自己冇咁悶 所以我都去搵下有咩工做下 又可以識下女仔
但現實原來冇想像中咁易 如是者搵左十幾份工都冇人請 可能因為我未夠16歲 直到個一日…

約左班仆街踢波結果全部放哂我飛機 唯有自己去跟隊 見到幾個同我差唔多高既鬼佬(即係唔高 我先15歲未發育)好似爭個人咁 我決定去r波踢 佢地又幾nice 以我有限英文都可以同佢地溝通到…

Ton! 唉屌 又接唔到波 次次比直線落去比ton都追唔到波 見到我地個隊平均矮人成個頭都知高波冇著數 但前鋒ton個種廢呢… 但後防線黑少少個2個鬼佬又守得幾好 次次都封到波 係呢個咁既情況下竟然踢左30分鐘仲係0比0…
7
對面開始冇氣 速度開始慢落黎 但我身邊既隊友好似有無限氣咁 好似頭先個30分鐘冇用力咁 見到咁樣 我決定再試下放長傳
屌!個仆街ton又好似食左豬油咁…

邊線突然殺左個黑影出黎 原來係阿達 原本司職中堅的阿達都殺埋上黎 睇黎佢地對ton都有d不滿

第一章 待續…

終於進球了，我整個人的力氣彷彿抽空了一樣，然而那群不懂累的隊友卻在磨拳擦掌地等待下一隊挑戰者 此時此刻的情景與我心中的那畫面重合了…

拖著沈重的身體走在回家的路上，心裏卻有著一絲熱血萌生，夢想…就這樣抱著夢想睡一覺
醒來了 我依舊仍是我

邊打邊恰
有冇人睇緊講下書面定口語好
完左第一章or應該叫序之後就開始學堂篇
女1會出現

毛顯東